失3成視角手足疑為神經創傷

【左眼失3成視角還押人士最新情況】
上周，本人探監期間接觸到一名男子被警方拘捕後，遭受警方極粗暴毆打，以黑布蒙頭毆打超過5分鐘，導致左眼3成視角受損，更需留院接近一星期。

今日，本人再度探望還押手足，他目前左眼情況未有好轉，預計四月中到醫院覆診。醫生初步診斷為神經創傷，未知會否造成永久創傷。目前男子仍還押當中，未能保釋。

國泰民安 人道支援 會繼續跟進，並支援其他還押義士及家屬。

祈求平安順利，感謝大家。

熱血公民
大埔區議員
黃兆健

source:

push

黑警點對人, 一定會有報應

煞景

推

Dllm

一定要告黑警

推呀

相關討論:
被捕人士被警方打至左眼失去3成視角！

鏡頭背後既警暴真係難以想像

黑警=有槍黑社會

請問神經創傷即係點？

家仇國恨

永不忘記

Push

手足

紅官接受警甴私刑

對所有乜撚都唔做仲等緊武漢肺炎幫你殺警既傻閪講
唔撚該唔好咁撚天真 諗住個病會幫你殺警
外判抗爭比美國比英國比前線已經好撚懦弱
柒到傻 仇人要靠個天殺 講出離知唔知醜

TUI